12月29愛丁堡集會講野個啊姐想點

佢講咗咁耐都唔知佢想講乜 乜乜唔好講粗口

C母 係社工定做乜嘢的

思路唔同，佢左膠feel

唔割蓆足鬼就由佢